[MIRACLE]OH MY GIRL討論區(7) JIHO快啲好返

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月9日Oh My Girl 公開第五張迷你專輯《秘密花園》及主打歌《Secret Garden》MV回歸。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive唱尹鐘信的Like It

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：劉是我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 與哥哥超帥氣的默契共舞

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 MBC 一週偶像 中字(創社十週年)

After School Club
151027

160706

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(Yooa固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

[/quote]

開Post Template:

有中字
(Arin吃放V)
(Binnie吃放V 1)
(Binnie吃放V 2)
(Mimi吃放V)
(我YooA吃放V)
(Arin高考前一晚其他6個煮便當V)
(孝定吃放V)
(勝熙吃放V 1)
(勝熙吃放V 2)
(孝定爬山V 1)
(孝定爬山V 2)
(孝定爬山V 3)

未有中字
(接力V前全體V)
(Jiho吃放V)
(接力V完結後全體V)
(Mimi勝熙 Duo V)
(97Line Duo V)
(YooArin Duo V)

爆post無人開...

lm

Arin 點解港女格

音樂台台主囉
我連名都幫佢諗左
"百步穿楊柳諟我🙎🏻🏹"
佢又唔撚開

因為。。你要送禮物比佢佢先會望你鏡。。
仲要你送得大，佢就會全程望實你
但你冇野送就。。

我都係聽返來，呢度有d潛左水既巴打講既

數據狗留名
本身今星期放假 但同事病左搞到星期一至三要返夜頂佢個更

咁夢想幻滅 雖然我唔會有機會見到真人

新帖留名

都係專一啲J返孝定算

人會變 唔一定既

好彩冇人同我爭沙沙

唔記得睇IG LIVE

仆街啦你台主 開個po都懶

OH MY GIRL's Hyojung to sing the first OST for KBS drama 'Queen of Mystery 2'

訓左

我沙沙

正呀

新粉留名

OMG又有港女又有肥婆又有架妹又有MK

你諗個Title

加番個 OMG全綜藝影音整理

有咩問題牙
幾好喎

Yes咩人都有

有奶你咩時區生活架

其實我都係岩岩6點先起身

咁多歐州 / 東岸人架咩

所以咪唔開住囉

香港 但打機睇野睇到天光先訓再訓到天黑 放假日子

好好 enjoy ...

我沙

我都係咁 fg無工番

急唔黎既 … 之後廿年除非你撈得好掂 …
唔係你會好懷念 …

你就好啦，成日留兩個月韓國

好想返去
點解我要on99係香港打返奴隸工

金美賢가시나真心正
重新編過真心世界第一

我沙沙🤤🤤🤤🤤🤤🤤

( Show Blocked User - 隨遇而安 )

樓上戇撚鳩

放下假叉下電姐 …
其實都係要做 … 不過我坐係邊做唔限姐

我做咗咩...?

反韓撚來
唔洗理佢

[IG Live] 180226 Oh My Girl 오마이걸 - @/koreadispatch Instagram Live Full

佢block開韓團po d人

如果佢 block 你 …
咁就要恭喜你 … 獎品黎架
證明你對個團有貢獻

我係隔離中
中左我都不知幾開心

阿媽 … 我得左喇

我都中過

中左終身免役

我第一次開OMG post就比人block
唔知好嬲定好笑

證明你對omg有貢獻
一個里程碑來

我sha sha

今日沙沙唱IU個時我笑左出黎
之後除衫
我就唔再笑呆左

😐 -> 😨 -> 😱->

照抄既姐

Oh My Girl's Secret Garden 6th Night Concert setlist

Love o'clock
1S2S
In My Dreams
Butterfly
Yooa - IU's Through the Night + Camila's Havana
Mimi - Sunmi's Gashina
Magic
Sixteen
Round About
CLOSER
B612
Surprise VCR message from Miracles (其實係飯既錄音MSG)
Secret Garden

真係呆左
紅色背心之後行左落黎送花

搶我 Facebook生意

YooA+Mimi真係不得了 早知跟去尾場

送花

我發現今日完全唔黑
朝早行左大運真係有收獲

好想去睇啊

我個支唔係佢送架
因為b612個時成班人落左黎再送過

幾時都話尾場最好睇
係真飯無時間都應該要去睇尾場

呀！！！！！

咁多人去左睇

岩呀 我睇個2場冇B612

冰山女神

人生點都要聽一次b612 live

未得閒攪

飯拍大神

Arin Be My Baby

Arin B612

唉屌
見到又gashina又havana

放心啦無人搶你地啲沙沙
因為嗰個係is me

偽飯

數據飯 返工狗

屌
睇黎我地兩個可以組成夜更部隊戰隊

而家收工最後去m記食早餐

認證

[직캠/FANCAM] 180226 오마이걸(OH MY GIRL) B612, 비밀정원(Secret Garden) @ The last night of the Miniconcert

Oh My Girl's Secret Garden Concert 6th Night - The Sixth Message by YooA [trans]

Mimi Gashina

Solo有飯拍

我沙好正

是咪好後悔無去

佢段rap真心正
訓唔到上去個下我真係笑左出黎

睇左十次

Sha Sha

Jiho

係

3/2 PM 9:00~
[V LIVE] OH MY GIRL X Calling Recipe - 오마이걸 X 부재중레시피

嗚呀 我沙沙
快d射我呀 嗚呀 來啦！！

竟然Dispatch有出練習片 痴線架

遲d又出呢輯相

我妹

jiho好撚sad 跳舞果陣無哂表情

有冇巴打有ep4中字?

新年字幕組去左放假未出

都係呢套靚

第5集預告

[Teaser] 오마이걸 효정 '사르르(SARR)' - 사르르(SARR)

又槍

又準備返工

我沙沙 dun cry baby😢😢

好sexy我定

你踢返好d波既多多都有得你睇

比人雪緊 坐後備打下丁唔好

全日3個留言都係我🙁

岩岩先訓醒

Arin bb

雲爺爺

定定

我最期待的…

對比番Dispatch條練習片
好似換左件紅色戰衣跳反而無練習跳得咁正
始終YooA跳舞係神級 練習果陣淨係d神情加d手部動作好自然咁舉手fing下fing下已經sexy到震
到真正跳果陣隻手無咁多動作 淨係識係咁撥頭髮懶哂sexy咁 睇落反而細路女一D都唔性感

利申: 諟我痴線佬

本身就細路女
浸多幾年先啦

幾乎唔記得左既數據 竟然出左中字

詳見9:45模仿達人

練習片最後嗰幾下wave我loop左好多次

我屌你
躝啦 成日睇我條女 台主大晒牙

呢個有中字好耐啦 出完過幾日就有

本身Live已經有即時翻譯

只記得自己睇過HeyoTV果個
呢個好似未睇 但睇睇下又有D印象好似睇過
記憶混亂

Arin - Be My Baby

我定定

我沙沙😘😘😘😘

嗰日FS見到佢一著制嗰下嘅眼神
真係cls

嗚呀
我沙沙

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

點解日日都有咁多相出

好多我沙

好多咩

定定OST

咁短

做乜

😊😊😊

Hi 田b

今集遠征隊好好笑 唔使字幕都知肯定勁on9

sensitive material

原來你like sasa

好正牙

有成班精神病人影片

太芯了吧

搞錯牙 田清你唔g

摸完手仔就出事

我專一開唔知咁多

呢個真

田師兄你講呢句😳

又係你 sia sia讀快d咪變sasa

新飯想問 咩係sia sia

我敢講呀，依到最專一我呀

叫本名 唔連姓 Siah 讀快D=Sia=sa=沙 讀2次=可愛D=Siasia=sasa=沙沙

我

你芯

人唔笑，狗都吠

Jiho食野V 中字出

係咁聽到2個觀眾D笑聲

成段最好睇就係模仿成員
同95LINE到齊之後既變態三人組
Jiho係咁玩佢地又唔可以出鏡

肩膀流氓金張晨

團綜第5集

第4集中字都仲未出 .
不過第5集拍戲真係好鬼好笑

正呀 前幾日睇都仲係得英字 吃放中字Vlive終於全部都齊哂

終於可以有中字睇
一直都懶睇因為無中字

又出左Sketchbook

原來尋晚有可視電台 官方twitter連宣傳都無

咁官咖有行程更新嘛

一齊睇返

發覺3隊中OHMYGIRL係最前輩果隊

me後知後覺

我jiho

定定
好掛住你

3月2日，MBK娛樂表示，旗下女團DIA成員鄭彩妍（鄭彩娟）將出演Kakao TV製作的射箭真人秀節目《X10》。

據悉，《X10》為一檔Kakao TV製作的韓國首檔射箭真人秀節目，DIA鄭彩妍及不久前在《偶像運動會》上獲得金牌的OH MY GIRL將一同出演，向國家隊選手發起挑戰。在節目中，鄭彩妍等大勢愛豆將親自向射箭選手們學習射箭，向金牌挑戰。另外，該節目將不僅局限於室內，而是將場地搬到到了戶外，因此頗具看點。

2月28日，Kakao TV公開了約1分鐘時長的預告片，僅發布6個小時，點擊量便突破了10萬次，受到了網友們的強烈關注。射箭教練張英術（音）及射箭運動員具本燦（音）將親自為成員們教授射箭技術，諧星許卿煥也將作為特別教練出演，為節目增添趣味性。

此外，由鄭彩妍及OH MY GIRL出演的Kakao TV射箭真人秀節目《X10》將於3月5日起，連續五周於每週一、週三播出。

揾成隊OMG上又唔揾成隊DIA一齊上咁搞笑

OMG 金牌

dia即係鄭彩妍與朋友隊咋嘛 搵佢1個夠架啦

尋日個V Live

今日我沙沙

日日都係架啦

唔比我講下？

神回覆

梨油典牙

好笑笑下姐 又唔比

好惡

佢搞掂佢妹妹luda就講啦咁多嗲

乜撚野牙屌你老尾

打撚死你

芽b惡到

對住果d人係要惡d

on9 lan la

好呀

幾時出來等我收拾你

好想俾沙沙餵

係都餵左我先啦

白雪公主有彬

影得好正

YooA Closer

Binnie Closer

又槍
好撚悶呀屌你老母

花 槍 公仔 頭戴果d野 野食

睇來我都要比人屌
下次唔送花 送成個人比佢 夠新意啦？

又撚數據狗 我

我講下ja..我點會飛牙

咁你都係送番花同槍算啦

琴晚睇煮野食個v binnie呀哥唱果句 我的秘密庭園 得binnie自己一個覺得佢做咩
其他成員都話唱得好

一槍啪左你

早晨

花
公仔
頭飾
呢3樣野基本野黎架啦，我覺得還好，起碼唔似槍呀警察帽呀呢啲懶係特別又瘋狂出現嘅野
但槍上次colour book已經出現過就收翻埋啦
記得入Windy day FS嗰次有個飯全體送marvel野，呢啲咪有心思

手機up圖又死晒

沙沙實搜1位

嗚呀 我沙v live😖😖😖😖😖😖😖😖😖😖

沙沙勝勝CP

蒙歌2R準備左IU Twenty-three

之前定定SOLO V 中字出

沙沙話對於音樂既野 咩都有興趣咩都想學
樂器方面想學打鼓

想睇Binnie長髮既模樣 同自己短髮既模樣

岩呀
快d剪

兩個係度搶拎CAMERA 一個係咁話BINNIE手攰 一個又話要拎到VLIVE完為止

屌躝啦

有彬次次長少少就剪返短，好鍾意短髮

咁都要屌我
好惡呀

我沙沙蒙歌

第一首

第二首

公開身份

我屌你老母呀
躝啦

好想聽呀

一粒鐘沙沙 Feat 勝熙&Binnie

我沙真係世界級

Arin兩段

全體兩段

你講咩呀

遲放唔知有冇放過 既 定定唱既OST

乂園

Sugar Man 2 直播
冇野做可以睇OHMYGIRL

係喎，今日出

有彬而家太瘦啦

Binnie真係凹入去咁

呀
我沙沙呀

😖😖😖😖

幾時剪咗條孖辮佢

開戰

Cls

唔好咁啦

差別對待 我講剪短比人屌
佢講剪辮無人屌

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

俾Jiho個笑容融左我啦

定定首首都加踢波動作落去

Jiho fancam

iTune出左Sugar Man首歌

Sugar Man有無人見到有ts檔

小公主時代早晨

OMG ML淨係cut都4GB

早晨🤤🤤🤤🤤🤤

求share

up緊一陣間放上黎 我想問微博幾時先出到遠征隊中字多D

遠征隊我係串流上部電視直睇4K原畫質,所以通常都唔睇中字

韓文大神

Sugar Man 2 OMG Cut

呢個account用黎放團綜遠征隊既 過一排出多幾集個drive無位我就刪
不過我覺得OMG ML出d ts檔好似渣D無人地咁清 定係心理作用

原來黎呢條友既片
你講得啱呀,呢個ohmygirlml同twitter個c_a_leaf ‏一樣,錄啲檔出黎都好怪,所以我通常都唔收佢地既檔,除非無選擇既情況

咁我今晚番去先BT
其實down左落黎點知邊D係好？
韓仔網綜藝都係得1080p

我個人睇法,
首先,有線台係H264 (IPTV)好過MPEG2 (HDMI),
大部分人錄既IPTV都正常,淨係上面嗰兩條友錄既好怪,
另外嗰啲壓過既H264 1080p就睇黎都晒氣

如果過多幾日都無人出條正常啲既片,睇黎都係要去網盤度買

要成10幾蚊1條片

咩網?

咁我都係睇NEXT果D低清算

X10 射箭

Oh My Girl will reportedly make their comeback in April
又cb。。。

好多追求極限品質既大神
我就咁睇完就算 重量不重質

4月28號日本fanmeet
呢個先怪

低畫質啲片會起晒格,個人個樣都模晒,點睇得落

估都估到會cb啦吓嘛

大預言家

屌你 我仲口輕輕應承左下次cb再去睇

cb
想剪短

On March 5, a news outlet reported that Oh My Girl is working on their next comeback with a unique concept.

啱呀 短髮unique concept

只要我乂園唔剪短就得

全隊短髮
無人悻免

所以OH MY GIRL Miracle遠征隊有4k 60p真係好正

你老味 你估arin可以獨善其身？
一齊剪啦

可以呀
得你莎莎有係vlive講想剪咋嘛

等睇arin剪短之後你又成個怨婦咁哭喪

怨就緊架
但今次有你同我一齊怨
Welcome to the he'll bro
係時候比你見識下第5度追星剪短既滋味

又 CB ... 應該短打 ...

攰死人咩 岩岩先完曬con同打歌

求神拜佛今次CB繼續整番首森林系靈氣歌 唔好俾首Colouring Book我就得

我唔怕短 咩黎咩都受 沙沙

估唔到4月姐

我唔怕
因為已經係短髮

我再短都試過
Come on 短髮沙！

hey hey ... d 送得喇 ！

蒙歌沙沙 56:05 開始

Google Drive版 全場

整多首closer就好啦,再拎一位

AUDIO版

repackage

Come on..一野剪短佢啦沙沙！

來阿 誰怕誰

我對沙沙有信心

屌

條友越玩越好

有信心剪短呀？

驚你老母閪咩
剪咪剪囉

不過你就🍊d，睇親個個都剪短

乂園會幫我脫離魔咒

老老豆豆車厘入啤果陣我都冇諗過佢會剪
不過而家
我祝你破咒啦可以

老老豆豆我都無諗過追個星追到個個都剪短 不過而家
咁我祝你中咒啦可以

煮野V 有英字 中字不遠了

又來魚蛋論牙臭閪

講下笑姐
我都覺得你莎長髮好睇d
但如果ur wife同莎是但一個要剪你會點揀

佢wife咪沙囉
你唔係覺得世正係呀麻

我正我沙

我屌撚你呀
金世正先係我老婆

肯解答我疑問未

世正不嬲都短🤔

可以更短

試下光頭

你地cls ga?

孝定膠到無眼睇

啱啱先睇返Sugarman d片，JTBC都有rehearsal fancam

有呀 Sugarman不嬲都有 不過今次搵OMG上去唱兒歌真係sosad

Gb左都咁多野睇，追唔切

好彩我專一得一隊要睇 唔似有D人宇少一CB之後就唔見人

宇少cb咗就兩邊走

專一一團一個

我祉呼

好正

早晨 好鬼凍呀
蒙歌中字 全場
[/quote]

Sugarman中字 全場

呢套片好正 孝定被搶奪的個人技
孝定好唔甘心又撒嬌又發脾氣世界級

嗚呀 日日我沙沙都

無野可以阻止到孝定將野擺上佢個頭度

遠征隊EP4中字

好可愛呀

Google Drive

仲有fs

Oh My Girl's VLIVE sub team @teamohmymiracle is on Twitter! Please follow them to receive updates on subbed vlives 👍

食個杯面都有得開live

佢食得咁輕鬆嘅 好似好食得辣

明明第4集團綜先見到佢同我沙沙唔食得太辣

定定好可愛

第6集預告

長腿主唱

沙沙

我Jiho

【OMO中字】《X10》OHMYGIRL-鄭采妍的射箭國家代表挑戰記

Good Morning Miracle

7缺1 唔通就係撞左蒙歌錄影同一日?

Morning

尋晚先睇完無中字

Yooa Mimi鬼怪

一集好短

第二集無字

我決定要潛水一日

潛啦 沙沙交俾我就得架啦

聽日再見啦我沙沙

等睇人叫春

Sketchbook Ep29

我叫你 玉蝴蝶
你說這聲音好像你
戀生花 也是你 風之沙 也是你
怎稱呼 也在這個世界尋獲你

首歌好熟口面
唔記得你係邊到唱過

actually is me is mine

冇
之前對過我沙沙唱

頭先又話潛

好靚

過左11點

巴打，你唔係信佢呀

今晚又有KissTheRadio

Hi i'm back

我沙不嬲都靚

遠征隊 + KTR 係Miracle幸福既一日

呀～

2018係Miracle年

又係定定上去

等陣又洗版po Cafe d圖

定定KTR(未出現 正常應該9半左右出黎)

團綜

出現

lee個組合好正

嗚呀 我沙沙

我乂園呢

Jiho沙沙

開完電台唔夠喉仲要開vlive

開親都係唱歌

瘋狂唱歌

李洪基件衫

佢d衣著不嬲係咁既style

日本搞咩Jiho生日企劃

Kiss The Radio全場

瞓啦柒頭

條友傻撚左

佢有邊刻唔係

屌你地老母咩
唔比我叫春牙家陣？

我沙沙
我愛你

disptach 龍友好波

Jiho Arin

mimi

嗚呀 我沙沙今日

我沙今日真係好靚
好掛住佢

Arin

巧QQ

你醉啦

Arin係我妹來囉

隻duffy耳又幾match套衫wo

[ENGLISH SUBS] 전화왔지호☎
(Phonecall From Jiho)
vlive.tv/video/60580
#OHMYGIRL #JIHO #오마이걸 #지호
Cr. Team Oh My Miracle

花心者要切J

係我沙

張沙沙卡係咪你拎左

lan la

5 lun lan

咁早起身叫春

準備一陣🐴

一陣lan

靜啦傻閪
係都你lan先啦

我無周圍叫春比人叫lan

佢同我既溝通方式一直都係咁
正如我見到你都會叫你傻閪臭閪一樣姐

可能溝通中包含左真心係入面

我對你果d咪真心說話囉

未拎

好多我沙沙
今日夜更果個又病左又準備踩2更了

乂園呀

I❤️U

辛苦哂

有冇巴打可以翻譯下?

上面咪有英文 賣野

咪話WM Store有得online買返d週邊

180219 孝定 晚安 Vlive
呢日Vlive出左中字

寫生簿 EP.32

勝勝開Vlive~

拎左果隻野黎玩

Sales information但係下面全部都係韓文

上wm個網買
3月7號開始賣，賣晒就冇

利申唔撚識韓文

Jiho又up左好多相

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

一位sketchbook

Mimi訓落Jiho心口

你又翻夜呀

唔洗 聽日返3點

睇緊Jiho 英字 12:05 又黎日常模仿Mimi

15定03先爭咁遠

15 可以4,5,6點先訓

我都係尋日偶然先見到出左英字 你係咪日日check追得好貼

終於最後一場fs

得14場啫都唔係好多 仲以為可以無縫fs到4月CB

之前有冇試過有一團連續半年都有fs?

Jiho隻腳仲未好返晒

想過去幫佢醫下
利申：10年奶腳經驗

躝啦

返過去幫金世正奶腳啦

申請機構名稱: Rolemodel Entertainment Group Limited
活動名稱: Oh My Girl 1st Fan Concert in Hong Kong
預計出席人數: 600
E-MAX, KITEC
05/廿六/

但4月cb

新人留名

我是來爆閘的

屌你爆閘狗

好耐冇見

點會又見到你

呢度好多圖呀

Yooamyangel

你轉會牙？

想入黎問下個撚屌幾時死

我爆閘

應該好快會比人斬死

郁手啦

入黎LM

笑乜春牙

九展

想睇佢點死

又雷

其實台主都幾過癮 唔想佢死住

YOOAAAAAAAAAAAAA

要死都係嗰個公廁乜乜乜芽死先啦

ARINNNNNNNNNNN

好想講一句
YooAmyangel

定定係邊。。。

見到好多舊朋友

點解yooa咁正

轉珠未

YOOA 好正啊啊啊啊啊

一refresh就十幾個post 好多大神

想知蘇州屎多定艇多

我想試下十連

AGGER

1

想report你

舊朋友 心緊扣 願你好好去保留

我愛arin

我要十連

好多人 毒男唔敢出聲
我yooa

萌芽係唔係到

去追未

感謝台主分享笑話

素顏arin好正

支持

Arin素顏世界第一

數據狗愛返工

一個人做錯 幾多人同佢補獲

辭佢老母

幾時都正

有冇AV ARIN SEED

如果我話Yooa唔靚會唔會比人屌返出去

不了 要還錢

有無code

喂 收嗲喇

我第一個屌

唔會 冇人屌你啦

打交打交

我愛任多榮

加埋都200歲 仲打咩交

李玹珠世界第一

YooA唔靚

講咩呀你

大佬 我實支持你

神仙打交

佢182 你18碎

話時話 台主去左邊

團寵全KPOP最瘦

佢應該出黎比人公審先啱

太多大粒野大神 小毒毒唔識

我營養不良

on9

識台主就夠了

過到LV9未

問號

仲有人玩pad

你雷撚到我

你有份丁

又唔得牙

有冇玩水龍女隊 聽講幾勁

D人唔識轉珠幾勁都無用喇唉

我仲有你FRD

躝出去喇

靠佢貼圖推post

無啦啦多咗咁多人

OMG多飯呀嘛

你死開喇

係既

最後一頁

好攰 做啲完喇好嗎

快*

台主準備開新po啦

我中左1001唔會開架

雖然好多大神唔識但最緊要記得我yooa就夠

今晚丁爆你binnie屎忽

終於完了

我基山廣

1001

有冇人開post?

台主自己開返喇